之前又話日本仔踢法消極 而家人地最後照攻又話應該守

係咪痴撚線？

啲人憨鳩開，一世都只會係憨鳩

呢d人都係垃撚垃 冚家鏟

人地識波唔使你教

呢場唔同喎

對波蘭果場係輸緊，同埋守輸1-0係被動，將出線個機會放o係另一場賽果度，輸緊咁既波仲9猜，係消極，係懦弱表現

但尋晚果場後段作為弱方，比數2-2, 係和局，繼續守和博12碼，係弱隊正常戰術，角球攻哂上去輸反擊係on9喎

有分別ok?

守住就贏既叫人攻。

唔攻無氣實輸既叫人守。

明明班仇日撚on9

但d仇日撚反而屈你崇日,好精彩

踢得積極啲 今場就對英格蘭啦
對英格蘭勝算大好多

到贏緊比利時又唔死守
啲timing 錯撚哂

連登仔腦裝屎一定唔明

由對波蘭開波排半後備陣已經錯左 返唔到轉頭

到琴日2:0果陣都唔死守已經知奶硬野
亞洲球隊對住陣容黎講歐洲頭二三既球隊死守都唔過份啦
不過實會比4年睇一次波既屌醜陋足球

係唔適當既時間做唔適當既野

呢種就真係盲反，上一場對比利時日本仔明明踢到識飛咁。
不過前一場對波蘭又真係抵屌。

衲dee, 我是咪認真左, 同班細路解釋都多魚

連登仔

其實打和都對攻係有道理
即使加時贏都好 日本隊體能應該對唔到下場
最後都係輸 不如搏下唔洗加時就贏
下場對巴西可以用更好既狀態應戰
可惜最後輸撚左

錯就錯在對波蘭個場冇選擇要贏

對波蘭果陣嘅表現留返喺2：0果陣先呀嘛...
攞嚟輸...

講真日本守撚到去12碼咩,冇晒體力仲俾人燒味多半粒鐘,比利時中出多3球都似

冇錯 兩場都係喺唔適當嘅時候做唔適當嘅野

如果唔係今場對比利時超水準表現，你會唔會覺得日本仔對波蘭唔係弱方？果場對波蘭唔係full team ，踢落唔見有乜優勢，頂盡55波

屌你老味 有得擇贏邊隊會想輸
如果對波蘭果場係咁攻 係咪一定贏？
如果輸多粒出唔到線 d人又會屌日本on9唔撚守到完場

d人賽後馬後炮至撚叻 曬尻氣啦

下 你up乜鳩

屌你老味 有得擇贏邊隊會想輸
冇 但日本擺到明係唔想羸，佢連揀既權利都放棄
日本鳩猜完場唔撚係第一次 之前對澳洲又係咁撚樣鳩猜完場

如果對波蘭果場係咁攻 係咪一定贏？
日本和就係出線 ， 但攻既話羸面大囉 對比利時呢場你都有眼睇啦

如果輸多粒出唔到線 d人又會屌日本on9唔撚守到完場
一開始就唔應該搞到自己咁既田地啦 主動進攻得分 確保自己優勢先係
一開始排個閪陣出黎 首先降低自己羸既機會 第二踢法又唔積極 又減低自己羸既機會
如果隔離塞內加爾入一粒 咁日本咪又係出唔到線 要靠人地防守 點解唔靠自己爭取入球?

d人上場話照攻主導權喺手, 又唔一定輸之類
日本就係最驚呢D反擊, 班人冇咁快同埋去到70分鐘後體能唔夠追唔切

琴晚最後都攻就係因為唔想踢加時, 比利時開始瘋狂燒味+日本仔體力下降已經守唔住
如果佢係想入加時既, 本田圭佑最後點會三十碼罰球都射埋去

兩場都係計數唧, 上場計過博得過先鳩猜, 呢場計過加時博唔過所以先焗攻

唔知你有冇睇哂對波蘭場波
果場出半力但係佢地唔係由頭猜到尾
佢地有進攻攻唔入 而有好幾下差d輸反撃tim
係去到哥倫比亞入波74分鐘左右 先開始後場猜
而佢地既目標就係出線咋嘛 唯有唔輸多粒因為攻唔掂同寄望塞內加爾唔會追和 咁最後都達到目標 成功出到線

對波蘭同對比利時個陣差咁遠點比較
頭兩場日本踢到盡 比幾個主力休息都唔係冇道理